車股跌夠未？跌左幾個月都未見底

北水愛股 175 1211

建議忍痛提早離場